周同學腦幹死亡 哦 香港人聽日繼續翻工

好嬲阿 有手足跌咗落黎腦幹死亡
出去拖下手 唱下歌

你地瞓醒未？

場運動已經開始衰落緊 每個星期六日出完黎 比人拉咗幾百個然後又繼續翻工？

今日終於有手足腦幹死亡，姐係同死咗無分別
人地叻仔黎 大好前途 為咗我地呢班連無限期罷工都唔敢既垃圾，犧牲晒佢有既一切

算喇 我都睇死大家唔會罷工唔會罷課架喇
由佢地白死囉
由香港步向滅亡囉

如果唔想咁既 比翻啲行動得唔得阿香港人？
我無咁既能力去號召大家聽日後日又可能今晚做啲咩
你地應該自己思考咩去做咩行動

#光復香港 時代革命
#唔係遊戲黎

香港人 認輸

算喇呢啲垃圾post
無香港人會睇

無用架喇 無人會嬲

有道理既 幫我推下 激勵下香港人

甴近平